帝御‧金灣周六賣76伙 個別加價17% 藝里坊‧2號 主打1房戶

帝御‧金灣周六賣76伙 個別加價17% 藝里坊‧2號 主打1房戶
10:45 2020/08/26

"由帝國集團及香港小輪發展，恒地負責銷售之屯門帝御‧金灣昨上載最新銷售安排，本周六再進行新一輪推售，將未推售單位及早前撻定單位提價重推，部分單位加幅約2%。其中撻定單位加幅最為明顯，當中3座7樓08室，屬面積290平方呎的1房戶，最新定價493.4萬元，較舊定價421.7萬元，加價71.7萬元，加幅達17%......"

"而恒地旗下的西營盤忠正街1號項目，藝里坊第二期住宅項目，昨正式命名為藝里坊‧2號。項目共提供264個單位，間隔多元化，涵蓋開放式至2房，當中主打1房戶，佔全盤逾7成，開放式單位佔近2成，而2房單位則佔約1成，適合年輕家庭及都市精英居住。項目預計落成日期為2021年第四季，預計最快9月推售......"